呢本漫畫廿年前就預言左香港係點

根本香港會點幾十年個個都估到
一條女送羊入虎口嫁去個變態呀叔到
個個都估到會發生咩事

突發

?